大家快d捐血啦！

紅十字會既血庫告急post 唔洗我quote link 大家都睇到
大家要知道 究竟捐血既最大得益者係邊個

1.偉大既祖國同胞
相信愛國愛港（黨）既連登仔們都知道
珍貴既內地同胞來港誕下新一代
為香港注入充滿中國特色既活躍新血既同時
係要入公院/私院做分娩手術
而手術大多會失血
而紅十字會就會和平理性而又不偏不倚地將
香港人（大部分係對社會無貢獻既廢青）既血
源源不絕咁輸入偉大既祖國女性身體入面
所以話 用廢青既血 救助黎自祖國既禮物
你話呢件事幾咁偉大
更體現住中港兩地同胞深厚既感情
內地同胞成日都話「要不是有中國 香港早就完蛋了」
感恩圖報既連登仔 係時候打少d飛機
用自己卑賤既血 報答祖國5000幾年既恩情

2.撐起香港經濟既富豪們
為左答謝一班老闆們向微不足道既香港市民出糧
以及佢地對香港既經濟貢獻
紅十字會向私家醫院供血時 亦會堅持住一視同仁既原則
不收一分一毫 無償供血
令小市民以及寄生於社會既廢青
可以用自己低賤既身驅向大老闆們報恩

3.當然係為香港/祖國發展奉獻出大部分人生既資深市民啦
佢地即使已經七老八十 都仍然心繫社址
就算平日行動不便 都堅持係投票日山長水遠去投票
連住係老人院都要求老人院book旅遊巴去投票
為既只係令真心想以民主建立香港既民建聯可以繼續造福香港
佢地平日即使面對住廢青們既羞辱同漫罵
都要堅持2蚊搭車周圍去
就算行動不便 都不惜忍受住眾人既目光 含淚坐關愛坐
為既只係令自己可以走動多d 健康d
減少長遠對香港既醫療負擔
望住咁努力同積極既一班長輩
廢青們真係忍心唔捐血救佢地既命/俾佢地做手術用咩？

最後我想講既係 好多人係討論區宣揚叫人唔好捐血
以唔捐血黎作為對政府唔聽民意既抗爭
但廢青們 你地問心 真係想失去上述3類咁珍貴既市民咩？
所以我再一次呼籲 唔好再用呢種咁唔和平
咁唔理性既抗爭方式 大方地將自己既血分享出去啦

利申：被醫生診斷為嚴重自慰上癮症患者
一日要打3次j以上
正所謂一滴精十滴血
身體唔適宜捐血
所以發文鼓勵一眾連登巴打捐血

我有支持港獨病 唔適宜捐血

做人要感恩，要不是內地同胞嚟香港買日用品，香港早就完蛋了

我係香港賤民，唔適宜捐卑賤嘅血統俾內地班貴族